[懷舊]Diablo2專家級Make Diablo II great again

由於幾個月前43號巴打 AKA TATTATSON巴打嘅關係，好多巴打都回歸Diablo 2懷抱。雖然43號巴打已經AFK，但我哋精神不死。加上新一個賽季將會降臨（11月22日星期三Reset），我地一眾巴打已經決定新一季會繼續留守專家級，至於邊個Server就未有定案。

我地主要以Telegram 溝通，唔想單機的話強烈建議大家加入

個group已經有90幾人，整裝待發新一季
雖然佢地有時會貼下gay圖或者J圖，但都係一班好人黎，冇小圈子，大家唔洗怕醜

季尾我地大部份人都afk緊，如果大家想趁新一季前熱下身，或者試下唔同build
歡迎入tg group搵我地幫手，rush又好古人又好，拎下裝試玩又好

Diablo 2資料同網上精華文:

1. Blizzard官網 （如果想睇英文）
2. 易牙居 （如果想睇中文）
3. 網上精華文
4. 角色技能計算機

各位巴打如果有問題的話, 請睇下呢個Q&A幫唔幫到大家先，咁多位大哥唔該哂

============Q&A============

Q1: 以前用開光碟安裝，但發現光碟壞左/爛左/發左霉裝唔到，可以點裝返？

A1: 官網()，開返個帳號，右下角有地區要揀美國，之後去遊戲管理果度可以用你光碟果2組16個位cdkey取代用$9.99美金同官方買返Diablo2 + Expansion!!!

之後就可以去SHOP度download返成套game, 係安裝果時佢會要求你輸入26個位既cdkey, 個遊戲管理果度，拉到最下會分別有Diablo2同Expansion, 之後分別click入去就會見到分別2組26個位既cdkey (以後你就係用呢2組cdkey裝game).....

Q2: 我成套舊D2唔見左，或者我以前未玩過，可以邊度買返？

A2: 同Q&A(1)個方法一模一樣，只不過你唔係用光碟cdkey同佢買，而係分別比$9.99美金買！

Q3: 買一套D2幾錢？

A3: 官網Diablo 2 賣$9.99美金，而expansion set都係賣$9.99美金，所以一共$19.98美金，大約$150港紙左右

Q4: Mac玩唔玩到？

A4: D2支援mac機，官網下載有mac機版本。

Q5: Win10玩唔玩到？

A5: Diablo2出左16年仲有update緊，Win95至Win10都玩到。

Q6: 有無中文版？

A6: 當你買左cdkey之後，右下角果度你地區要揀美國，語言果度你揀繁體中文，隻game就會係繁體中文版。

Q7: 要點先可以同巴打連線？

A7: 你需要入game之後選擇連去美西US West Server

Q8: 開人物果度點選先可以同巴打一齊玩？

A8: 你選人物最底有幾個box, 全部tick哂佢先開人物就得。同下面呢幅圖一樣:

Q10: 有無得視窗化？

A10: 有！只要右click你開game個捷徑icon, 選內容, 再係.exe後面加上 -w再重新開game即可以視窗化，如果嫌視窗化左之後畫面太細，可以再加-nofixaspect (全句即係加-w -nofixaspect)，用來調整視窗大細

Q11: 仲有無得用MapHack?

A11: 有！但官方會不定時Bam用MH既Cdkey, 所以為cdkey健康著想，我唔建議大家用，而且用MH雖然揾boss有效率d, 但同時易都浪費左隻game.....Diablo2就係要夠暗先好玩！

Q12: 我好耐都無玩過/我係全新手，應該點玩？

A12: 你首先要適應左隻game先，要摸熟個手感！建議揀死靈法師練召喚型！一來易上手，二來係專家級係最安全既練法.....（人物屬性就跟裝備需求點力量敏捷，技能點法係Q&A(9)果個易牙居有教，講得簡單又清楚）。如果都仲係會死點算？無嫁喇...死死下就會成長，之後你既存活率就會隨住你苦練出來既遊戲技巧上升!

好多巴打都問....明明非專家人物唔會死....唔會無哂d心血 ，點解要玩專家....？

專家級有以下特色：

1.人物得一條命，所以遊戲比你個刺激感絕對係最高 ！佢比你既新鮮同埋刺激感絕對會令你覺得呢隻唔係你以前玩開果隻Diablo2!

2. 因為人物會死亡，所以隻game玩耐左並唔會只剩下狂刷final boss咁單調！因為你要重練或者帶人重練，所以係變相多左接觸act1-4，變相你玩新手中手階段同埋任務會多左，劇情同人物build都會玩多左！

你諗下如果人物唔會死，你有幾可會玩返之前既任務同劇情？隨時新手中手裝備都比你掉埋.....因為升高左人物就唔會無啦啦特別玩返轉頭...）

3. 呢點好重要！因為人物係會死，而一旦死左就乜裝備都會無哂，所以簡單來講，專家級既裝備係有回收機制！！！

因為會keep住有人死，新手裝就算到左天梯季尾都一樣好熱門好大需求！而中高手實用既裝會一直keep住保值，神級裝備更加係一直保持天價！！只要付出心機同技巧，練專家級人物去地獄刷裝絕對會致富！

非專家玩到後期刷到勁裝都會因為無回收機制，變成唔值錢，所以就算出左好野，成功感都不大！加上非天梯極多刷裝外掛，你辛苦刷出來既靚裝原來已經比外掛刷到濫哂....通街都有 ....

但專家級裝備因為佢既危險性同埋極少外掛機器人，所以產量少，勁裝更少，d裝備極保值，你如果有幸打出一頂格力風，絕對可以由季初保值到季尾！果種開心係非專家比唔到你！ 呢d先叫刷寶囉！

4. 專家級因為你唔想死，所以比左個環境你迫你練技術 ，你漸漸會學左各式各樣既生存技巧幫你有效對抗怪物！呢d迫使你成為真正既d2專家既環境，非專家比唔到你！

5. 當你係Chatroom見到大家都一樣高級，但一個係紅色名（專家人物），另一個係白色名（非專家人物），白名玩家只可以死死地氣地，好屈辱地向紅名玩家俯首稱臣！專家真係會型棍好多！！！

綜合以上5點，我個人認為....
想玩得刺激，揀專家！
想辛苦刷出來既寶物保值，揀專家！
想玩哂100%內容，唔會純單調刷boss，揀專家！
想練技術，唔再係勁衝勁打，揀專家！
想做男子漢真男人，揀專家！

另外由於專家級人物一死，會連埋寶箱入面既野都會無哂！所以每日刷完寶，將有價值既裝備同物品轉倉係好重要！！！

單人轉倉步驟:

1.開新房,打密碼

2.留係房入面至少5分鐘

3.過左5分鐘後,出房

4.入多次自己間密碼房,確保間房仲存在

5.入到就證明間房無人都唔會消失,可以開始掉裝落地下

6.之後快手轉人,入返同間房執野

轉倉完成！

重雙開方法By 有冇見我個女巴打

我研究左成個鐘成功左了﹑如下︰

1. 準備兩pair cd-key

2. copy 你成個diablo II 個folder 係C:\Program Files (x86), 改做第二個名 --- 如: Diablo 2

3. download E條link: D2KEY113.zip
將cd-key changer 放係新個個diablo2 folder 之下﹑揾D2CKEY113 個folder
例如︰C:\Program Files (x86)\Diablo 2\D2CKEY113入面有KeyChanger16 或者係KeyChanger26
舊key 16 個位就開KeyChanger16﹑
新key 全部都係26位﹑就開KeyChanger26

4. double click 開 Changer26.exe, 入你個第二pair cd-key﹑ 一路裝曬佢

5. download sandboxie,
裝左佢﹑係咁OK﹑ 就得

6. 開三條short-cut 出黎﹑放曬係desktop﹑
一條係開原裝那個d2﹑原本裝game 已經有﹑所以唔洗再開﹑
copy E 條shortcut, right click 佢 + 返 -w -nofixaspect 去target 最後﹑
apply跟住開一條short-cut 係開 你copy 出黎個d2 既 Diablo II.exe﹑ 一樣入返-w -nofixaspect

7. 咁你就有 一條short-cut 係開 full window (cd-key1), 一條開 window(cd-key1), 一條開window(cd-key2).
E個時候right click cd-key2 個short-cut 然後選sandboxie-> default﹑咁E個cd-key2 就會用sandbox 去開.
cd-key1就就咁開就得

8. 完成

英文教學

打寶寶鑑 By 彩美旬果巴打

打高符..打裝備都係要睇場景等級唔係邊到都會出1-33高符好似女伯爵咁最高都係睇28#...我睇左咁耐我見都冇咩人講就POST出黎...因為如果人手打寶多數都要有效率揀場景去打寶.唔係正係打某D王就會出D咩比你..如下面...當然你用某程式就可以無視我講上面既野 ..希望幫到D新手打寶..祝你們打寶愉快

act-1埋骨之地 大陵寢 地區等級85 所有道具
act-1泰摩高地 地底洞穴1.2層 地區等級85 所有道具
act-1黑色荒地 女伯爵 地區等級69 符文28以下
act-1地下墓穴第四層 安達利爾 地區等級73 符文28
act-2遺失城市 古代通道 地區等級85級 所有道具
act-2蛆蟲巢穴 地下三層 地區等級85所 有道具
act-3商場內 下水道 地區等級85 所有道具
act-3上層的 遺忘神殿 地區等級85 所有道具
act-3堤道的 殘破神殿 地區等級85 所有道具
act-3堤道的 廢棄的聖物 地區等級85 所有道具
act-3崔凡克 掰咖龍 地區等級83 符文32
act-3憎恨第三層 地區等級83 符文32
act-4火焰之河 地區等級85 所有道具
act-4渾沌避難所 地區等級84 符文33號
act-5冰凍高地 地區等級82 符文33號
act-5血腥丘陵 地區等級83 符文33號
act-5尼拉賽克的傳點 地區等級87 所有道具
act-5遠古之路 地區等級85 所有道具
act-5遠古通道 冰窖 地區等級85 所有道具
act-5世界之石2.3層 地區等級85 所有道具
act-5毀滅的王座 地區等級85 所有道具

仲有冇巴打玩？

留個名先，好耐冇玩已經唔多識玩

想加入

開愈多人入group

黎緊放長假仲唔裝黎玩？

輕輕一推

留名，最近玩翻

早兩日想玩返,即時買KEY, 仲有無telegram group?

有無人記得我

張雙圖仲係我

巴打有無line group
我升緊美西專家天梯 鎚丁 50lv
美西天梯89lv 槌丁 79lv 毒靈

求telegram group link

又開季

推

尋晚扑左石,依然drop shit

之後上NM,終於打到Sol rune!!

補圖先:
Normal 扑石:

NM 女8爵Tower打到Sol:

個tg group好似冇左

試試呢個呀巴打